人民日報—中國領導人只是個孩子，別再欺負他們了

老孩子